每次返工放工塞車就諗起班住九龍/港島公屋既蝗蟲同廢老點笑d後生

大把廢老/新移民覺得新界遠所以要求住九龍/港島，又真係比佢地住到
明明佢地就係正你公司來回30分鐘內路程，但佢地工都唔洗返
日日就笑你地依班住到老遠既後生

淨係人情味都贏晒 人生贏家

大多數都新界公屋